多謝黑警、建制派、香港政府、共產黨送一張好牌比我地：勇武反黑

勇武反黑

推

林鄭多得何妖唔少

保皇黨/親中派/賣港派/送中派/親共派

傳都傳咗咁耐，警方失職啦

呢家掟磚應該冇人會屌

掟柒班屎牛佬直頭支持

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行